葉一知：部分暴動唔係暴動，我地贏返少少

有5個告暴動呀

有人俾人告暴動唔係暴動係咩呀？

咁快棄械投降幫敵人洗白？

你個腦裝屎？

5個人暴動
咁警犬一堆叫乜？

佢即時收返句野
知衰

正義之光，贏到開巷

話件事唔係暴動就係為左唔會有人被告暴動

到底贏咗乜撚

屌咪撚拎呢句做標題啦

WHO?

我出Po快過佢收回都無辦法架

贏左d 乜撚嘢?

贏左一片「贏你老母」既回應